[[突發]] 人渣何妖搞 23條聯署 緊急需要幫手

緊急需要幫手

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

推

手足互推！

一齊推

push

safe browsering條link唔work

真係痴鳩線

為咗個人利益可以將全香港人推去送死

樓主請去時事台，多人啲

立你老母

推唔到
要人呀

done, tui

㩒咗入去變error404

得！推！

死唔斷氣 推

呢條柒頭好撚惡毒，

呢個時候灑手段玩23條，call 班防暴出來集體互相感染？

樓主 pin this

Done

推！

老老實實 佢係唔係on9
宜家再推23條 分分鐘有家歸不得

已簽，推

尤佢推，最好多人支持，等林鄭條on9閪拎出黎講，睇下中共敢唔敢推

正，支持

有人youtube支持

冚家剷

G持
本身都夠票
要搞搞左啦

pin

pish

Pish

Push

呢條食屎狗

議員都冇得做仲搞咁撚多想點？

pushh⁰

推呀

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

Tui

好撚煩 快撚d死啦何妖

Pus
H

執葉啦，仲攪咁多野做咩

第一個就拉你何妖，721絕對係危害國家安全

up

垃圾 就睇吓最後個數字有幾多

On9唔實名一億票都得

推！！！！

其實由佢會唔會好啲？
69, 612, 616 點解凝聚到咁多人，都係因為一條惡法
而家人心有點潰散，係咪應該要令對方出錯，先可以凝聚番咁多人？

done

Agger

暗黑兵法？

非洲都可以揀支持23條立法

可惜上一次暗殺失敗

推 何妖成日衝出黎柒

Done, 推

diu又成堆廢post喺熱門

推推推

係時候

連禮義廉都唔出聲
佢呢隻癲狗就反而仲喺度成日吠

驚你唔推
本來運動就死 係要你d on9出黎幫幫手

佢老尾咁快有8萬幾人 何妖仲唔係用Bot？

Google 條link開唔到

已檢舉 幫推

推啊 其實最快成效係share俾朋友
朋友會見你send出嚟會認真啲睇
大家快啲share

可以咁講？
我相信廿三條應該會比反送中引來更大既反對？

條link error咗既？

btw 我都report 左先
不過有咁既諗法

未必, 23條唔影響商界

Done！推推推！！！

Pushhhh

真

我哋又開幾十個聯署
消耗晒佢哋嘅熱情為止

有人性就唔係條打靶啦

推佢老母

ddos佢啦

可以輸入幾多次?? 一個?

Report

report有咩用？
唔通google可以閂咗人哋網頁個server咩？

又係時間研究下係咪假聯署

已report

屌佢老母

Report咗 推

元朗一世都係垃圾地方

Done and push

reported n shared

Done and shared

呢啲Google form根本無撚用。你地咁樣日日推post叫人report叫人share簡直幫佢增加熱度。

Stop making stupid people famous.

屌死何妖

推dklm

其實佢個網唔係google表格
report 好似冇用

整左

Reported
何妖全家中肺炎，死清光

Done!!!

其實呢個時間立23條
係咪驚D外資唔走?
呢期D政策完全係想趕外資走

Reported

係咪又係果啲一入去就count簽咗果啲

推1秒升5-60個咩玩法

tui

已舉報 推

推！！

其實你明唔明stop making stupid people famous依句嘢點解？

Push push push

Pk 一個

啲資料亂打就得嘅聯署

除左班警犬
下一個生支那肺炎既就應該係呢條仆街

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

根本推23條係呢度好多所謂"焦土派"嘅心願

終於俾佢地等到

push, report 咗